性暴力同浮屍兩單野狗方都好主動回應, 好鬼

性暴力單野狗勁撚快主動調查, 平時個D 有哂片踢人打人用私刑都唔查, 仲一定護短, 呢單根本無可能證實得到 (因為入面無CCTV, D LOG都係自己鳩殺) 就主動調查

浮屍單野其實過左大半個月, 係警方主動答蘋果有可疑

會唔會兩單野都係狗特登想煲大佢再等大家炒車去製造狼來了效應?

屌, POST 錯台

15 歲女仔 拉咗之後有冇放過出黎？

就算點都好 都唔會信popo

扮調查 => 不了了知